---
title: O que é Docker - História
created: '2021-05-24T20:21:48.343Z'
modified: '2021-05-24T20:23:22.457Z'
---

# O que é Docker - História

O container usa a quantidade de memória necesária, usando o kernel do sistema do SO nativo. 

CGROUPS é utilizado pra isolar os recursos


